男朋友，我以後一定會好好對你

我唔知道你會唔會睇到我呢個post
我知道一直以嚟我都對你做好多錯事，而你都係，大家都令大家好心痛，分分合合咗好多次好多次，我知道你有時候諗返起我做錯嘅嘢，你會好唔開心，每晚都好心痛，好唔舒服
我答應你，以後你想睇啲咩，我一定主動cap曬圖俾你睇，電話密碼乜密碼都係你生日，你隨時睇喇！我一定會好好磨平你心底裡面嗰條刺，令你每日都開開心心，你想去邊度，我都會帶你去，你開心就可以㗎喇
希望你以後都可以知道自己應該做咩，唔應該做咩，一定要好好行落去啊知道嗎？你都係啊，唔可以再令我唔開心啦
知道你呢排病埋，我會好好照顧你，唔會俾你再受傷害，同埋會一直陪住你行落去，你亂諗，我一定第一時間氹返你，我會做得最好最好，令你唔再有第二啲諗法嘅
我愛你，你係真係我唯一嘅最愛啊豬仔

終極攬炒，幫「成日出席國際反貪活動」既部門出名！

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

中意人就搵返人啦

2盒thx

唔講以為呢度係ig

我搵返佢㗎喇
復合咗喇情人節嗰晚，我會好好對佢㗎喇！

唔好喇 ...

原諒下我啦

祝你聽日再分手

希望你以後都可以知道自己應該做咩，唔應該做咩，一定要好好行落去啊知道嗎？

唔講以為你男朋友做錯事呀

唔準！唔可以！

老實講喇，我同佢都有

你知錯？咁你話比我知你錯咩！

准呀

準你老母

我係一個壞咗嘅人

對唔住囉 喊喊喇

如果真係知錯 心甘情願 就唔使對唔住之後要話返人哋都錯啦 講就講得輕描淡寫 同你講啦 唔使問你哋之後有咩磨擦又會拎返出嚟講

Gay

都係大家希望大家可以做返好姐不過好多嘢都已經傾好咗

出軌既人最後都係會有報應，時間未到姐

如果係，有咩都已經報曬

原來早就有定後備 仲係搵返以前啲組奶
估唔到你個人嚟嚟去去根本冇變過
由頭到尾都係一樣
愛我？不如你去食屎
唔撚會再留戀你